大專嘅手足入一入黎

祝大家有幾科肥幾科
我唔似扑錯窿😍咁狗
此咀咒無解咒方法
你地可以出返去

一柒早畢左業

唔怪得d人要回家

Ive仔升唔到degree?

禾刀反左